去AIA俾條女黑面！！！

去完食五星級酒店buffet 咪帶佢去aia玩下囉
玩左幾百蚊 掉唔到佢想要果隻
但都有安慰獎丫
係隻粉紅色狗仔其實我覺得幾可愛
但佢就一直唔開心咁既樣又唔出聲
一路到送到佢番去都係咁
無發脾氣，但就講左句：佢同你一樣咁醜
我想架咩
D game咁鬼死呃錢

分手啦巴打

一巴車過去啦屌

你咁廢

咁都唔心足 港女真係難服侍

一隻狗塞入佢個口 聯埋佢 再掟佢老母臭閪落維港啦屌

渣ga

佢平時都唔點會咁

你係咪果d靜係識講果d人啊
你去掉下丫

頹到
好地地聖誕節

有冇絲打評下理

分手

俾我會一手掉撚左個公仔落海
咁唔鍾意就咪撚要

有女就咪嘈啦

即刻返去AIA用百鳩幾蚊玩攤位羸返隻雞公仔(如果有的話)，一野車落佢塊面度，大大聲同佢講:你個格同佢(公仔)一樣，送比你你望實反省下!

呢啲臭雞推佢馬路㕸

唔要隻狗咪即係狗都唔屌

岩先佢whatsapp我佢話佢：唔應該唔開心
但佢控制唔到

屌過未？

Yes

搶左個公仔，推條八婆落海

大巴大巴車埋去啦屌 係咪男人黎架

你係我你就唔會咁做

質個公仔俾條八婆攞住，自己跳落海

女人發脾氣真係唔撚洗理由
我嗰件都係無啦啦發脾氣
我就食撚哂
大佬
我都有老母生
我下下就你已經唔係問題
但我都會燥底
我都會忍無可忍
[black]Btw應該點哄返佢？[/black]

早一星期去左AIA，要攞到公仔唔難，不過要攞到想要既Size同款就要貨多D金
巴打肯用幾百蚊同條女玩都算係咁

借問聲 aia 基本上要洗幾多錢有公仔

我個EX試過無啦啦嬲左我一個星期，就係因為佢話鍾意邊個邊個韓國男團好靚仔，我答唔到咀佢就發9我脾氣
好彩分左手

我用左唔知$70定$90買入場only，行左一個圈睇下條女想要咩同自己有無信心先買番$60黎玩攤位，廿蚊個玩左3個攤位就攞到3隻條女都幾鍾意既公仔

自己就覺得好過買$125入場(包10個代幣，好似係玩到5個攤位)，因為條女都唔想要咁多公仔

我洗左200蚊就中左女朋友想嗰要隻熊啤啤

巴打唔好咁

我明 我真係明

睇彩數 多錢都無用

痴線架...

巴打高手

大獎黎？

成個人咁大隻果D?

好彩姐，同埋都係中Size 公仔，細細隻，好彩無炸我型

其實佢唔夠愛你，你應該係搵一個欣賞你而唔係黑9你面既女人

佢同你一樣咁醜

樓主唔一巴車埋去 真係好撚廢
抵比條女食住

琴日去
用左三百幾蚊
啲公仔多到條女唔撚想要

今日條女又話想去，我即刻黑佢面話唔去。

聽日再去玩過囉

AIA d公仔咁撚柒
我本身中意公仔都唔要

所有女人都覺得自己大撚晒

笑你個頭咩